頭先係球場有無手足圍個藍絲廢老

有無手足講下咩事聽講佢入左醫院

利申：係我女朋友老豆 我地表示心都涼哂但只係想知咩事

想知

推！

女朋友話廢老仲未番屋企

向手足致敬
圖/片就唔洗喇 千其唔好擺上網，最緊要低調

1/10

推到有手足解答

女朋友話想睇片想睇佢比人圍個7樣

我屌咗佢兩句咋可能震親uncle

係未返屋企定返唔到屋企？

佢係咪帶眼鏡架

我都想睇爽片

仲係醫院好似

邊位籃絲可以捱足全場香港人叫口號
佩服uncle

自己老豆入廠心都涼晒？

佢whatsapp屋企話入醫院果時 比佢老婆屌到仆街

咁麻煩阿嫂代表全連登問候世伯

知道無咩點傷只係比人圍 所以唔覺心痛 同埋我女朋友深黃 佢老豆深藍 成日都吵

廢事比uncle 老屈手足打人 所以想手足講下多時咩環境

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

比人圍就入院
浪費醫療資源

佢仲有個friend一齊 但佢跑走左 係咪sogo隔離

無咩頭髮 帶眼鏡167-170左右身高 係唔係

係矮到仆街

屌咁係佢喇 件事係點架巴打